究竟你只係比較特定 抑或我真係落坑

鏡中月
霧裡花
距離感，很美

明知相思苦
何必苦相思

幾翻細思量
還是相思好